有無零售/服務業講下客與客既爭執

頭先行間鋪頭，有條柒頭皮頂住條路
我推開佢走左，好似聽到佢口嗡嗡
依加諗返應該係屌鳩我
屌得咁細聲應該比佢自己聽
屌大聲d佢死撚緊

講下你地見過客與客爭執既事